已經過左近6個月，點解連登admin都可以冇事？

理論上 check 下連住尼 ip
就出事啦
真係好神奇
連登咁都可以無事
簡直係世界8大奇蹟之一

你點知的

低調唔得?

查無此人

連登紅底

連仔 is watching you